<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on DevOops notes</title><link>https://jasstkn.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on DevOops notes</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://jasstkn.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CKS exam</title><link>https://jasstkn.github.io/posts/cks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasstkn.github.io/posts/cks/</guid><description>По горячим следам решила написать заметку по сдаче CKS в 2022 году. В большинстве своем будет также актуально и для CKA/CKAD.
Процесс подготовки Для CKS рекомендую сконцентрироваться на практике и заполнении пробелов.
бесплатные мини-таски обязательно используйте 2 mock*exam, которые вам доступны при покупке сертификации (авторизация через LinuxFoundation) по курсам могу советовать курс из KodeKloud, категорически не советую курс с Udemy шпаргалка с примерами заданий и их решениями пооткрывайте список разрешенных ссылок и посмотрите список разделов, чтобы сэкономить время на экзамене почитайте документацию к ETCD, она находится на отдельном сайте и в документации Kubernetes выдержек из нее практически нет Процесс верификации Убедитесь в стабильности Интернета, у меня была средняя скорость порядка &amp;gt;100mb/s, никаких проблем во время экзамена не было Уберите всю ненужную электронику из помещения, нужно оставить смартфон, стакан воды и id (внж, паспорт и тд) Все инструкции вам будут присылать через чат * в целом все просто, показывайте комнату в указанном порядке и убираете телефон так, чтобы он был вне зоны доступа Если у вас Macbook, заранее отключите на всех домашних устройствах Bluetooth &amp;amp; Airdrop, так как перед экзаменом придется пройти автоматические проверки для закрытия всех неразрешенных приложений, в т.</description></item></channel></rss>